整左個芝士凍餅點樣保溫攞佢去第二度？

用乾冰？

推

求救

點樣先整到佢唔融

乾冰+冰袋？

聽日要由沙田送佢去西貢

乾冷加保温袋？

乾冰會唔會流水？

搭單問自己整多啲可以放幾日？

冰袋？

最簡單咪用冰袋 睇你拎去第度要幾耐啦
1個鍾內都冇咩問題

至少個半鐘

蛋糕盒係紙盒，放乾冰會唔會有影響？

咁可以用埋保冷袋

紙盒就梗係會梅啦

...

落足魚膠就無咩問題 + 放雪袋加冰種

蛋糕盒係紙盒，會唔會整爛個盒

咁你要諗下係咪真係一定要用個紙盒帶過去
用得紙盒就一定麻煩
可以就自己轉去其他盒先
最後真係要用紙盒裝既咪帶定個紙盒去到再過返盒

乾冰/雪種加凍袋
去到再搵雪櫃雪

無雪櫃就加多啲乾冰/雪種
keep到大概3個鐘我估

乾冰係唔會溶 只會升華(solid->gas)

唔知你咩時間同座咩車
家下星期六日由彩虹入西貢塞到嘔
如果沙田行西沙入西貢市中心30-40分鐘應該去到

去第二度先整